\begin{UseCase}{CU6.4 Dar de Baja Responasble}{}{
	Dar de baja a un \emph{Responsable} de \emph{Solicitud}.
}
	\UCitem{Versi\'on}{2.0}
	\UCitem{Actor}{Director.}
	\UCitem{Prop\'osito}{Que el \emph{Director} pueda dar de baja a un \emph{Responsable} de \emph{Solicitud}.}
	\UCitem{Resumen}{El sistema da de baja a un \emph{Responsable} de \emph{Solicitud} seleccionado.}
	\UCitem{Entradas}{\emph{Responsable} al que se quiera dar de baja.}
	\UCitem{Salidas}{El sistema arroja un mensaje de confirmación de la baja del \emph{Responsable}.}
	\UCitem{Precondiciones}{El \emph{Responsable} debe de estar registrado en el sistema de acuerdo a la \BRref{BRC62}{Responsable dado de alta}.}
	\UCitem{Postcondiciones}{El \emph{Responsable} seleccionado es dado de baja del sistema.}
	\UCitem{Autor}{Flores Alvarado Diego Armando.}
\end{UseCase}


	\begin{UCtrayectoria}{Principal}
	\UCpaso[\UCactor] Da clic en el nombre del \emph{Responsable} que quiera dar de baja vía la \IUref{UI123}{Pantalla de Responsables}\label{CU4Cancelar} \Trayref{A}.
	\UCpaso Muestra los datos del \emph{Responsable} vía la \IUref{UI632}{Datos del Responsable}\label{CU4Cancelar}.
	\UCpaso[\UCactor] Da clic en el botón \IUbutton{Dar de Baja} vía la \IUref{UI632}{Datos del Responsable}\label{CU4Cancelar}.
	\UCpaso Muestra el mensaje ``¿Seguro que desea de dar de baja al responsable?'' \IUref{UI641}{Mensaje de Baja}
	\UCpaso[\UCactor] Da clic en el botón \IUbutton{Aceptar} \Trayref{B}.
	\UCpaso Da de baja al responsable.
	\UCpaso Muestra el mensaje ``Baja realizada correctamente'' \IUref{UI642}{Mensaje de Confirmación de Baja}.
	\UCpaso[\UCactor] Da clic en el botón \IUbutton{Aceptar}.
	\UCpaso Redirige a la \IUref{UI123}{Pantalla de Responsables}\label{CU4Cancelar}.
\end{UCtrayectoria}

\begin{UCtrayectoriaA}{A}{El director no encuentra al \emph{Responsable} que quiere dar de baja.}
	\UCpaso[\UCactor] Da clic en la barra de búsqueda vía la \IUref{UI123}{Pantalla de Responsables}\label{CU4Cancelar}.
		\UCpaso Muestra el nombre del \emph{Responsable}.
	\UCpaso[\UCactor] Da clic en el nombre del \emph{Responsable} que quiera dar de baja vía la \IUref{UI631}{Pantalla de Responsables}\label{CU4Cancelar}.
	\UCpaso Muestra los datos del \emph{Responsable} vía la \IUref{UI632}{Datos del Responsable}\label{CU4Cancelar}.
	\UCpaso[\UCactor] Da clic en el botón \IUbutton{Dar de Baja} vía la \IUref{UI123}{Pantalla de Responsables}\label{CU4Cancelar}.
	\UCpaso Muestra el mensaje ``¿Seguro que desea de dar de baja al responsable?'' \IUref{UI641}{Mensaje de Baja}
	\UCpaso[\UCactor] Da clic en el botón \IUbutton{Aceptar} \Trayref{B}.
	\UCpaso Da de baja al responsable.
	\UCpaso Muestra el mensaje ``Baja realizada correctamente'' \IUref{UI642}{Mensaje de Confirmación de Baja}.
	\UCpaso[\UCactor] Da clic en el botón \IUbutton{Aceptar}.
	\UCpaso Redirige a la \IUref{UI123}{Pantalla de Responsables}\label{CU4Cancelar}\label{CU4Cancelar}.
	\end{UCtrayectoriaA}
	
\begin{UCtrayectoriaA}{B}{El Director da clic en bot\'on \IUbutton{Cancelar}.}
		\UCpaso Mantiene al Director en la pantalla \IUref{UI632}{Datos del Responsable}\label{CU4Cancelar}.
	\end{UCtrayectoriaA}